+++
title = "УкрШБР"
date = 2007-04-05T12:21:54
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/05/ukrshbr/"
permalink = "/post_607/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00006.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "ukrshbr"
aliases = [ "/post_607", "/2007/04/05/ukrshbr",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета Чемпионата Украины по игре &#8220;Брэйн-ринг&#8221; среди школьных команд. 



<!--more-->



Требуется около 500 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос оплачивается гонораром в размере 5 грн ($0,99). Возможны варианты обмена.



Вопросы по 23 апреля 2007 г. включительно принимает редактор пакета Дмитрий Башук по адресу: dmnb@mail.ru



В поле &#8220;Тема&#8221; вашего письма, пожалуйста, напишите:

  

UkrSchBR-FamiliaAvtora

  

где вместо FamiliaAvtora поставьте вашу фамилию.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



_Дмитрий Башук_